屌奶星用部公司電話入曼連post 入到hang 撚左

依家機都熄唔到大撚鑊

部機有咗瘋狗症